坑口站寶琳方向幕門著火

相？

中國的會爆炸.jpg

手足做得好

推

push

自主燃發?

GJ

無可疑